「救POLY」空投假記者證/記者衫入POLY

「救POLY」空投假記者證入POLY，爆入printing room大量print 記者證

tui

你瞓左20個鐘？

On lun 9

?

入面幾百一千全部係記者？
無腦得黎仲想害埋記協

你仲唔係黑警？

拉